仆佢個街，一單支那肺炎先知原來香港有成8成人都係支那人黎。

好撚恐怖囉，全撚部中招幾乎都係蝗或者係新港蝗黎。

坐左幾耐

好，等佢地一次武肺死返一半

睇下仲會唔會話自己中國人

你咪係嗰8成

單單新聞中招d所謂香港人原來都是蝗黎，好撚恐怖

你都on9我全家都係香港出世，我鄉下就係香港

有隻做證券香港人原來父母來自武漢，原來又係蝗

只有個座樓有一個人中招
好應該全座樓封
沙士都係

係窩 區議會投票6:4 點睇

接觸過呢個女人請隔離14天

臭雞

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

我係新港蝗，屌你老母閪
用下你個閪腦諗好先講野

海通國際
what did you expect

沙士個時香港都未完全蝗化，果時個政府都會聽民意聽專業人士意見，依家個奶共奶蝗政府會唔會聽民意？心中有數啦

因為d蝗都被黑警擲氣油彈，d新港蝗都好憎港共同黑警囉

蝗黎

屌你隻新港蝗，咪撚傳染香港人呀，死撚番支那奶共啦垃圾

佢接兩隻蝗父母黎香港播毒呀屌佢老母

林鄭好想發展到九成香港人一成大陸人

呢幾屆特狗都做緊啦

果d唔係蝗
人地後台好燃大
應該查下背後肯定一批貪官

佢父母來自武漢都唔係蝗？

分化PO拉

應該係蝗后

你都on撚鳩，屌蝗就係分化？
你d蝗惡撚哂唔屌得？

不要分得那麼細，都是蝗啦

重點 點解黃埔未封

關都唔封做乜封蝗埔？

連登都咁撚多蝗，我一出屌蝗post，d蝗就衝撚哂出黎護蝗，真係好撚恐怖

而家d蝗惡撚到

知唔知有幾多手足係你口中既蝗

左膠：唔好罷工，手足黎

簡單d,今時今日仲返大陸咪蝗囉
你話屋企人逼你返
咁唔係蝗係咩呀
中招咪抵撚死囉
血濃於水呀,大家都係炎黃子孫呀

咪幾好，依家個病毒有清洗蝗蟲既潛質

屌自己就已經10年冇去過支那
班支那親戚已經當我冇到
點知有個屋企人堅持去探佢地 仲帶埋小朋友
琴日佢仲同我地講佢病左 話唔敢睇醫生 食成藥算
叫佢唔好再落黎 又話個仔3月要返學
條柒婆一日唔全面封關佢地一日都有方法落黎
佢落返黎我即刻去朋友屋企瞓

黎到香港先咁惡，係大陸咪狗一隻

照樓主咁講

除咗水上人同圍村人 我諗唔到邊個唔係樓主口中嘅蝗

你知唔撚知乜撚野係蝗呀？你帶撚哂你大陸老母老豆黎香港播毒重要屌香港人，你唔撚係垃圾蝗係乜鳩野呀？

一陣連屌柒婆都話係分化post, 唔撚洗理d垃圾五毛支蝗啦

簽名，一點截：

屌你，你個名，你係咪五毛關黎先？

累撚埋香港人呀屌你

你咁講野，一陣d隱性五毛又話你分化架啦

蝗同真港人你都唔識分？
為香港人的就梗係唔係蝗啦，但有幾多蝗係唔害人架？

咁又點 可以代表到啲咩？
你哋最崇拜個梁天琦都武漢嚟啦
即係佢又要中肺炎

。。。。。因為你家落嚟果一代已經死曬？

香港有原住民...

醫院6-7 成人都係新移民

好人好姐根本唔會去鄰國

*[手動緊急廣傳] 得返1日！緊急求簽！國際戰線香港普選計劃！*

🔥急‼1日‼可唔可以有4萬5人簽名? 好難, 但都要做, 香港人唔可以退縮, 幾唔容易既事都要迎難而上
Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!
截止日期: 仲差1日咋, 仲睇? 仲唔快D簽➡核實email➡分享

*請廣傳Facebook / Whatsapp / IG！*

*[手動緊急廣傳] 得返1日！緊急求簽！國際戰線香港普選計劃！*

🔥急‼半日‼可唔可以有3萬5人簽名? 好難, 但都要做, 香港人唔可以退縮, 幾唔容易既事都要迎難而上
Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!
截止日期: 仲差1日咋, 仲睇? 仲唔快D簽➡核實email➡分享

*請廣傳Facebook / Whatsapp / IG！*

人地都話鄉下係香港
連登有原住民有幾奇
唔夠人講就詛咒人父母
你都幾惡毒
Block

我唔係，我係港英余葉，我係香港人

⚠️最後4個鐘喇⚠️
我哋嘅盟友美國人🇺🇸真係睇住白宮聯署嚟做嘢，✅通過人權法、🚫禁止武器出口等

白宮聯署：香港真普選計劃
快啲簽爆佢！！

⚠️簽完記得確認返電郵⚠️

我一家黎過陣無支那共產黨，即無中國㗎😉

幫手簽，同埋搵多十個人簽丫唔該，好快簽夠數架喇，記住搵多十個人簽

學生一半人唔識粵語

講事實都唔得

換血成功

係人都知啦

連登都大把蝗啦

你條支那仔識條春咩 blocked

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

連登大愛-O-O： 你點知嗰啲蝗唔係前線深黃勇武手足

你有冇理解錯
係染病既人 都係外來呀 on9仔

你太睇小 支那腦障小粉紅既盲目愛國

支共咁耐最成功就係洗腦愚民政策

班小粉紅 忠心過狗

應該有唔少人都企唔硬 說唔到屋企人咪北上

專才計劃

你都on撚鳩，我上面講左對香港有貢獻有做野就係自己人，不過你呢d蝗係永遠唔會明白點解自己係咁撚乞人憎